家母煎到件魚咁 代表啲咩？

姐係都做咗成廿年母子
有乜嘢唔可以搬上枱講？
依家煎到件魚咁
想表達啲咩？

家用一定準時俾

母子交尾

屎忽

提醒你小心睪丸癌

月底係時候交家用

仲諗住有咩黑炭煎魚睇

魚肺

母親愛你

係愛啊娘親

係咪得我一個覺得中間位好似屎眼

代表條魚已過期，起碼有半塊唔食得

應該得你咁戇鳩

牛歡喜？

桃尻

春袋

無法可修飾的一對手……

巴打珍惜眼前人

係愛呀 哈利